[IQ題]xiqu centre係乜撚黎

答案係

[/i]

你坐咗監幾耐？

橫掂都係，中心都用拼音算啦

屎橋中心

私處中心